
                      Es una farsa infantil es como un Spider-Man Crepusculero, no ha sido nada fiel al cómic, falta la celebre frase del tío Ben "un gran poder conlleva una gran responsabilidad" que fue lo que impulso a Peter Parker a ser un superheroe no convertirse así sin mas, tampoco se gana la vida en el Daily Bugle como fotógrafo, ni pelea en un ring para sacar pasta, solo es un montaje para sacarle dinero a la gente, la Sony se tendría que haber esperado diez o veinte años para reiniciar la franquicia no sacarla así de golpe sin mas, ha sido una estupidez, me siguen gustando mas las dos primeras de Sam Raimi que al menos se respetaba el origen del popular trepamuros y no esta patraña.
        
            